遊行真係有錢收

sorry手機太低清btw可以係邊度拎錢
一人1300拎到佢窮

推到有錢收

瞓醒未. 係開始時間.

你肯定唔係開始時間？

時間？

時間黎架喎...

眾籌買保護裝備呀
買裝備買到窮呀

你post 軍車又剩
唔係0.3毛嚇鳩我 我都唔信

推上去等大家笑下樓豬

笑撚死

此post議員

sorry自膠太敏感
btw廢老仲會丁啲絲打對波同放大啲相睇樣

唔係三毛

同一樣野要開兩次post 好難唔令人懷疑你係...

帶啲歡樂俾大樂歡迎恥笑

樓主係on9
Fact checked

時間黎喎....

多謝你, 樓主
我笑咗

下次唔好咁傻喇

時間1300....

岩岩無人理咪諗住開多個今次水洗都唔清
我自吞一打啦

福建佬一雞三味
唔怪得近期來香港啲火車票被買光
下來一日搞事，一日集會之餘
連內地旅行團，自由行都無得睇港人反送中

仲要來港血併香港製造月餅返上去